九號 年廿八 財經台要大掃除 掃走晒班GME SH撚

咁撚鍾意等九號 屌你老母 到時跌到個位數 笑柒你班友 自動掃走自己

依加笑GME撚仲煩
可唔可以大掃除埋佢地

珍 男人老狗 成個失婚怨婦咁